轉台 求 CSL or Smartone plan

please

sorry 已用緊3hk

SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強
新號碼、攜號轉台、大專生、出機、續約、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，以下聯絡方法
WhatsApp-
Telegram-